咁多套黑社會電影 邊個社團揸fit人最撚垃圾？？

黑社會個吹雞？？
無權無勢 得幾間爛鬼發毛賓妹bar
衰到最後比人當眾摑
比車撞到殘廢埋

古惑仔 基哥
電影裡面無任何貢獻 仲比東星過幾棟